{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019228",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 신안동 호텔 나폴리"
    },
    "text": "光州駅の近くに位置するホテルナポリは広い駐車スペースを提供しています。 同時に50台以上の車を駐車できます。 また、乗車やバス、団体で訪れる方を歓迎します。 客室ではすべてネットフリックスを視聴できます。 また、スタイラー客室も保有しています。 ホテルにはカフェテリアがあり、軽食を自由に楽しめます。 また、女性に配慮した用品も贈呈します。 レンズケース、レンズ洗浄液、婦人用品などを提供します。 ホテルはセスコ防疫を毎日徹底的に実施し、常にクリーンに保ちます。 ゲームが好きな方のためにバトルグラウンド1PCとカップルPCを運営しています。 ヤノルジャ割引クーポンを使って予約できます。 ただし、ご予約時にすぐ客室が割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルナポリはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルナポリは光州駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルナポリはいくつの駐車スペースを提供していますか？",
            "answer": "ホテルナポリは50台以上の車を駐車できる広い駐車スペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルナポリはどんな方々を歓迎していますか？",
            "answer": "ホテルナポリは乗車やバス、団体で訪れる方々を歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "客室では何が視聴できますか？",
            "answer": "ホテルナポリの客室ではすべてネットフリックスを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルナポリにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルナポリにはスタイラー客室やカフェテリアなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルナポリはどのような女性向けの用品を提供していますか？",
            "answer": "ホテルナポリではレンズケース、レンズ洗浄液、婦人用品などの女性向けの用品を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルナポリではどのような防疫対策を実施していますか？",
            "answer": "ホテルナポリではセスコ防疫を毎日徹底的に実施し、常にクリーンに保っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルナポリではゲームが好きな方のために何を提供していますか？",
            "answer": "ホテルナポリではバトルグラウンド1PCやカップルPCなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルナポリの予約方法には割引クーポンがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルナポリではヤノルジャ割引クーポンを使って予約できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルナポリの予約時に注意することはありますか？",
            "answer": "ホテルナポリの予約時にはすぐ客室が割り当てられ、画像と異なる場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルナポリの料金はいつ変動しますか？",
            "answer": "ホテルナポリの料金はオンシーズン、特定の日、祝日によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 478
    }
}